ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 2
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9
ans = 9

Time taken: 1 MS
