d = abedba
a[r1] = a
d[r2] = a
ans = 0
ans = 0
a[r1] = b
d[r2] = b
ans = 0
ans = 0
a[r1] = d
d[r2] = e
ans = 0
ans = 1
a[r1] = e
d[r2] = e
ans = 1
ans = 1
a[r1] = b
d[r2] = d
ans = 1
ans = 2
a[r1] = a
d[r2] = d
ans = 2
ans = 3
d = hsihsa
a[r1] = a
d[r2] = h
ans = 0
ans = 1
a[r1] = s
d[r2] = h
ans = 1
ans = 2
a[r1] = h
d[r2] = h
ans = 2
ans = 2
a[r1] = i
d[r2] = s
ans = 2
ans = 3
a[r1] = s
d[r2] = s
ans = 3
ans = 3
a[r1] = h
d[r2] = i
ans = 3
ans = 4

Time taken: 0.009 MS
